\section{解析対象(Kleefsmanらによる段波・構造物衝突流れ実験)}
\subsection{解析対象概要}
{\small
\begin{itemize}
\item 解析対象はKleefsmanらによる
3次元段波・構造物衝突流れ実験である\cite{KLEEFSMAN2005363,KojiKAWASAKI2013}．
\item 高さ0.55mの貯水部を設けており，ゲートを急開することで 段波を
  発生させる．
\item 貯水部の左側には，構造物が固定してある．
\end{itemize}
}
\vspace{-5mm}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \begin{minipage}{0.8\columnwidth}
    \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/introduction/geometry.png}
  \\[-5mm]
  \caption{解析対象}
  \label{fig:geometry}
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}\begin{minipage}{0.18\columnwidth}
    ERCOFTAC SPHERIC SIG\\
    (粒子法のコミュニティ)におけるベンチンマーク問題の一つ\cite{spheric-sph-test-02}．
  \end{minipage}
\end{figure}
\clearpage
\subsection{圧力計・水位計}
\begin{itemize}
\item 水槽内には水位計(H1--H4)を設けている.
\item 構造物の表面には圧力計(P1--P8)が設置してある.
\end{itemize}
\vspace{-10mm}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.7\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/introduction/experiment.png}
  \\[-5mm]
  \includegraphics[width=0.6\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/introduction/probe.png}
  \\[-5mm]
  \caption{圧力計・水位計}
  \label{fig:experiment}
\end{figure}
